（宇宙不解之謎） 痴lam 型係邊？

條友樣似發漲面包 五官平凡 身形普通 人又假 回解班師奶咁受落
再加埋佢個廣東人老婆 真係離遠都聞到臭

有無兄弟可以解答下 呢個謎

我都想知，我係女人都唔覺佢charm喺邊忽

chi那lam

個樣好基

換你依家個樣濟唔濟呀

戲又屎，脂粉味又重
N年前睇tvb頒獎條仆街d態度串過馬撚

型唔型就唔知
但成日話佢童顏，真係好核突

初哥哥嗰陣就正，依家

柒到盡頭便是型

週街都見到佢廣告

未復出之前都ok
復出之後真係覺得佢俗到仆街

猜Lam

細個睇談判專家嗰陣真係覺得佢幾靚仔
而家...

阿lam都型撚過佢

5官平凡

後生係幾型
依家唔鍾意佢扮後生屌

型在塊面成面粉！厚粉人一個